建議淋病同popo 唔好怕死，上武漢救國

唔好只係坐